睇左幾年你問我答 你問我答

食左飯未？

啱啱食飽

關你撚事

你痴線架

巴打 你都痴得幾勻循